唉有無人覺得早出世好唔抵

雖然話越來越難買樓
但可能你2050後 2060後先出世
甚至2100後出世
有機會長生不老/大腦永生/思想數碼化等
可能睇住人類文明既發展
可能有朝一日科技可以實現到生命能量化
人類唔再需要面對生存問題
問題係我地呢啲上世紀既人都死曬
無辦法享受到科技對生命既改變

話唔定到2100個地球已經冇撚左呢

有長生不老，都只會係既得利益者永遠享受人生，奴隸永遠做奴隸

地球資源遲早用完 時間問題 無野可以永恆

唯獨自身記億可永恆不滅

好似講到有得揀咁

如果可以思想數碼化或者大腦永生
就可以大量減少資源消耗

點解

上一代唔駛做李嘉誠
識買1號仔今日都唔駛做

係 早出世好易絕種e.g. 恐龍

上連登有得扮老屎忽四圍指點江山 不知幾撚爽

諗呢d野既人有幾on9?
未來咁撚多可能
可能重差過依家呢?

中二病

呢個先係人類最大問題wo
一切不幸同人類黑暗面都係源於大家猜疑同唔信任
如果有朝一日人類可以進化到心電感應 大家都知道大家諗法 咁個世界就可以實現無私共產同和平

你都只會係比人勞役果個
資源有限

諗呢啲就叫中二病

諗吃喝玩樂返工搵錢先係正常人？

如果人人都咁我諗人類文明好難進化

如果生存唔再需要大量資源就無呢啲問題

更加中二病

長生不老/大腦永生/思想數碼化
用來永續返工？死左都要開工？

如果科技去到呢步 人類就已經擺脫左生存資源既問題
唔駛再諗返工
我諗文明會向心靈 科技 宗教發展

機迷表示
80-95年代出生真係見證黃金時代
如果屋企有錢買比你....

咁d靚女就會知道我想屌穿佢個西

早出世有BNO